班仆街偽人唔出嚟都算

今日就咪撚係ig po埋你啲吃喝玩樂嘅相啦

屌你老母 見到即刻unfollow

其實吃喝玩樂都唔應該今日post啦

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

巴打公司有咩名人

［6.10-6.12］三日集中行動